{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090468061/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 칼라넥 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているFW23 / 323951LY6R ストライプパターンのカジュアルプルオーバーです。 丈が短くて軽快な感じを与え、袖は余裕があってさらにポイントになります。 カラーネックが入って端正さを感じさせる製品です。 表地は100%アクリルでドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 外部摩擦により引っ掛け現象も発生することがありますので、バッグ着用など摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が取り外し可能な場合は、洗濯前に取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 暖房器具の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌と接触すると、肌に敏感な反応が現れることがあり、外出時にも注意しなければなりません。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷に対しては補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカジュアルプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%アクリルです。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。外部摩擦により引っ掛け現象も発生することがあります。バッグ着用など摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "付属物(毛)は取り外せますか？",
            "answer": "付属物(毛)が取り外し可能な場合は、洗濯前に取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属部分に注意する必要はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "暖房器具の近くに置いても問題ありますか？",
            "answer": "暖房器具の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "日差しや照明による変色の可能性はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌に影響を与える可能性はありますか？",
            "answer": "敏感肌と接触すると、肌に敏感な反応が現れることがあり、外出時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷に対しては補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 422
    }
}